[烏克蘭化] 民建聯促政府制訂禁蒙面法及禁止非法集結

民建聯促政府制訂禁蒙面法 2019/08/29 17:21

民建聯大約二十人，去到政府總部遞交請願信，他們指出近日暴力衝突升級，部份示威者蒙面以遮掩身分，所以建議政府參考外國做法，制訂禁止蒙面法，禁止參與非法集結，和意圖干犯罪行的人士蒙面，希望令示威集會更和平，並令前線警員執法更安全。

民建聯係咪覺得自己唔會等到11月？

劇本

咁黑警可唔可以蒙面 唔出警員編號

自己人唔計啦

佢都放棄曬啦

點樣禁止呀？

全民伊斯蘭教行動

你廿個人就收嗲啦 二百萬人都唔聽呀

全民蒙面

民陣雙普選遊行

手足到時見

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

Winter on fire

支持

非法集結本身都係非法，仲點禁止？

可能阿爺d鐵票夠哂掛

全香港有 700 萬 - 20 個人反對 " 制訂禁蒙面法及禁止非法集結"
香港真係越黎越團結

支持

支那同伊斯蘭教不嬲打緊仗

準備定入個煲當頭盔

參考外國做法?
烏克蘭?
知唔知人地下場如何啊?

參考烏克蘭做法?支持

除非佢地洗橫手 黑箱作業 如果唔係 今次一定輸到仆街

反正點都告你暴動10年
你蒙面除非可以坐終身
如果唔喺同期執行下都喺10年

屌你老母啦民建聯

以為禁止咗就唔會蒙面，咁撚天真都有嘅

變全民蒙面運動

佢一立法肯定多左人蒙面

肯撚定會咁做

諗左好耐都唔明點樣禁止非法集結
非法集結唔係本身就非法咩

做緊啦

唔會理你地on9保皇黨 cls

乜撚野叫做禁非法集會

佢地幾時先明，越禁d人越做

民建聯仲嚟呀
乖乖地龜縮扮無事
希望無人記得你地做過咩好過啦

同立法打劫唔比用槍同一道理，真係on99，沖涼著雨褸

就係要連和理非最後一條理性既線都整斷埋佢

革命有望了

烏克蘭升級導致最後革命成功就係因為過左呢條法
中共想歷史重現?

諗緊一模一樣嘅嘢

搵得廿十個人乍

話明非法集結啦..仲禁咩止非法集結..on99

佢地係咪傻架，睇下Winter on Fire la

可以get錯咗
意思應該係話禁止「非法」集會人士蒙面

禁止非法集結?
諗個條友一係腦癌一係語癌

無問題

逼和理非反

禁止非法集結係咪同popo講

禁止參與非法集結，和意圖干犯罪行的人士蒙面

我問題啫 我get錯咗 快快手加咗入標題

禁非法集會係咪姐係所有集會都合法化

即係變成合法集結

Double negative, 即係合法

禁止非法集結
即係之前非法集結係合法

極權政府

和平示威有用？

咪係重薑就吹到信教都唔帶得，到時直接新疆化

快啦

民建聯byebye

開到立法會 過到三讀嗎？ 想黎多次612？ 民建聯你地咁愛警察點解唔係站係示威者前擋住呀

肯定無人理

班人真係葉劉都不如

親，你哋嘅名單會交俾美國，由佢哋嚟制裁你哋班賣港賊

禁止非法集結
叫得非法集結 仲要禁止？
定係佢想禁止驚方告人非法集結

禁止非法集結都唔撚怕非法, 你點禁

禁止參與非法集結
唔係一向都唔俾㗎咩
唔通而家非法集結係合法？

都非法集結還禁止

#

禁止非法集結
負負得正

佢意思係禁止非法集結者蒙面
我get錯 以為佢禁止非法集結

幾時禁埋幪面超人

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

即喺撑警嗰啲喺咪？
收到。

到時可以cosplay吓batman spiderman ironman

佢地究竟有冇睇winter on fire

人地實施完最後點

世界觀落後到

本身已經唔可以冇number啦
渣住支炮驚咩

完全烏克蘭 海外文宣 summer be water

我問題 請大家針對返禁蒙面法

上次都已經熄燈拎多兩個票箱出嚟啦

傻仔而家都無合法集會啦
蒙唔蒙面都犯法咁又有咩所謂啊

埃及又係ban完facebook收皮佢地今日仲諗緊使橫手

咁同叫人打爆多次立法會有咩分別

非法集結本身就犯法咁你蒙唔蒙面又究竟有咩關係?定你覺得冇蒙面拉到佢唔使比黑警打?定你覺得唔蒙面就唔清算?

結果係一樣嘅，比人知你去遊行，清算，黑警拉到你就打一身

定係已經有方法無論點都會選到

有腦既人真係有腦
藍絲真係天生出嚟就有腦

定係佢地想禁止非法集結罪而所有集結都為合法集結？

緊急法下11月區選可無限期suspend

政府仲有dq 呢招，無對手就瞓係度都贏啦

黎囉 反正佢地依家咩都做得出

我知 所以我都唔明佢哋做乜想推

佢哋以為立咗法就冇人會蒙面示威
本身作用應該係for事後捉你
但邊有人會理條法呢？

而家唯一作用變火上加油

本身都非法集結，同意圖干犯罪行

佢可以叫打刼緊金舖d人唔好蒙面？你依家犯緊蒙面法呀？

乜撚野叫禁止非法集結

所以完全唔明有乜作用
火上加油係唯一用處

點樣禁止非法集結? 即係取消非法定性?

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

入多條罪？

黑警可以
我同你唔得

民建聯以民敵，與你勢不兩立！

了解港豬啫
只要所有示威活動盡快停止哂，港豬就開始失憶
再夾埋港共配合下派下糖
到十一月港豬們就只係剩底粒糖既記憶，咩底都洗哂

有烏克蘭做前車之鑑都提出d咁on9既建議
民賤聯果然係無撚用過個腦

禁止非法集結即係點而家冇禁止？

佢而家護緊基本盤呀

快手通過

第一下都係諗到呢個
再一次證明保皇真係冇腦
btw搵人定期鞭下葛博士認錯畜龍單野啦

病左記住出街對住d廢老藍絲咳 嗱係政府唔比戴口罩嫁

平機會 有野做啦

你捉得晒咪得囉

又助攻

人地想禁非法
變合法

都痴撚線既 同禁止打刧既人逃走一樣 多舊魚